<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">DLS2020</string>

    <string name="feed_1_title">1. О Dream League Soccer 2020</string>
    <string name="feed_2_title">2. Начало работы с Dream League Soccer 2020</string>
    <string name="feed_3_title">3. Управление стало проще - остерегайтесь автоматических дополнительных предложений</string>
    <string name="feed_4_title">4. Советы и уловки для победы в нескольких первых матчах</string>
    <string name="feed_5_title">5. О Rage-Quiting - сохраните его для режима карьеры и только тогда, когда это необходимо</string>
    <string name="feed_6_title">6. Зарабатывайте больше драгоценных камней, достигая целей своего клуба</string>
    <string name="feed_7_title">7. Помогите своим игрокам раскрыть свой потенциал, наняв тренеров</string>
    <string name="feed_8_title">8. Трансферный рынок - покупайте новых игроков за монеты, чтобы улучшить свой состав</string>

    <string-array name="feed_1_items">
        <item>Dream League Soccer 2020 - это последняя часть давней франшизы First Touch о футбольном менеджменте, которая теперь доступна как для устройств iOS, так и для Android. Тысячи настоящих лицензированных футболистов со всего мира доступны в кадровом резерве этой игры, а также в тоннах дивизионов / лиг и кубковых соревнований, через которые нужно пройти. Есть также специальные живые события и многопользовательские возможности, которые вы обязательно можете проверить, помимо режима карьеры / кампании, в который вы, вероятно, будете играть по большей части на раннем этапе.</item>
        <item>Даже с меньшим количеством лиг и меньшим количеством реальных игроков, чем в такой игре, как Football Manager, эта новая версия Dream League Soccer по-прежнему требует сравнительно крутой кривой обучения, особенно если вы впервые играете, но не играли в ее предыдущие версии. , Вернувшимся игрокам может быть легче снова освоиться в игре, но независимо от того, являетесь ли вы полным новичком или вернувшимся игроком, мы верим в советы, читы и стратегии, которые мы включили в это руководство для начинающих Dream League Soccer 2020. должен предоставить вам все, что вам нужно знать о том, как начать игру, сыграть несколько первых матчей и подписать первых нескольких игроков. Иметь настоящую «команду мечты» великих футболистов невозможно в одночасье, но мы заверяем вас - это не невозможно.</item>
    </string-array>

    <string-array name="feed_2_items">
        <item>Если вы играли в Dream League Soccer в его предыдущих версиях, вы должны иметь хорошее представление о предпосылках игры - все футбольные лиги мира прекратили свое существование, и все были переведены в разные команды в восьми новых лигах, причем лучшие из них игроки в основном встречаются в лиге первого уровня и наименее впечатляющие игроки, соревнующиеся в лиге восьмого уровня, Дивизионе Академии.</item>
        <item>Естественно, вы начнете в Дивизионе Академии, с клубом, полным посредственных, обычных игроков и практически без шансов на победу в обучающем матче, если вы сыграете его прямо, без всяких наворотов. Но вам не о чем беспокоиться, потому что в игре вы начнете с одного игрока, который лучше всех остальных.</item>
        <item>После того, как вы введете название своей команды и имя менеджера, вам будет предложено выбрать своего капитана - у вас будет несколько игроков на выбор, каждый из которых имеет рейтинг 80, и ваш выбор капитана будет во многом зависеть от вашего стиля игры. , Если вы хотите иметь быстро развивающуюся команду с высокими показателями, вам нужно выбрать нападающего, и если вы считаете, что лучшее нападение - это хорошая защита, вы можете начать с хорошего центрального защитника или другого защитника. С другой стороны, вы можете выбрать полузащитника, если предпочитаете хорошее сочетание атаки и защиты.</item>
        <item>Как только вы выберете капитана, вам будут показаны основные элементы управления игрой перед обучающим матчем - как в нападении, так и в защите вы будете использовать три кнопки в правом нижнем углу экрана, перемещая игроков с помощью виртуальный джойстик слева внизу. В нападении «А» означает сильный удар ногой, «В» - передачу мяча открытому игроку (и вам нужно будет убедиться, что он открыт), а «С» - удар сверху вниз. Вы также можете выполнять умения, дважды касаясь экрана, когда игрок, которым вы управляете, ведет мяч, или когда мяч находится в воздухе.</item>
        <item>В защите игра сначала расскажет вам о цели «B», которая состоит в том, чтобы оказать давление на игрока соперника, у которого есть мяч, и попытаться избавиться от него правильным, чистым способом. «А» означает выполнение подката, который может быть эффективным при правильном времени, но опасен, так как неудачный подкат может привести к красной карточке! Наконец, буква «C» означает переключение от одного игрока к другому в защите, при этом игрок, которым вы управляете, будет ближе всего к мячу.</item>
        <item>Как и в других футбольных матчах подобного рода, Dream League Soccer 2020 включает 90-минутные матчи, но, очевидно, не в реальном времени - типичные матчи длятся около пяти минут для обоих таймов. Это не одна из тех игр, в которых вас просят контролировать свою команду только в решающие моменты - каждое действие на поле на 100% лежит на вас, и, как мы немного объясним, управление несовершенно, но преднамеренно. сделано легко, особенно для начинающих.</item>
        <item>Завершение матча в режиме карьеры принесет вам несколько монет - общую валюту игры - с возможностью получить бонус, если вы посмотрите рекламное видео. Конечно, заработок монет будет более щедрым, если вы действительно выиграете матч, но даже если вы проиграете, вы все равно что-то получите, плюс такой же шанс посмотреть видео, чтобы увеличить свой заработок.</item>
        <item>Опять же, не волнуйтесь, если вы проиграете обучающий матч, который будет первым из 15 для Дивизиона Академии. Вы автоматически начнете с худшей командой в дивизионе Академии (даже с вашим капитаном в стартовом составе), так что от вас пока не ожидается, что вы станете хорошими. Конечно, вам нужно будет улучшать свой состав по мере продвижения, но пока вы только начинаете, нет ничего постыдного в том, чтобы проиграть кому-то лучше вас. Игра также обязательно поможет вам после того, как вы завершите этот обучающий матч, с новым вознаграждением игрока в размере 1500 бесплатных монет и 75 бесплатных драгоценных камней, которые вы можете использовать для приобретения игроков различными способами, и все из которых мы будем обсуждая в этом руководстве для начинающих.</item>
    </string-array>

    <string-array name="feed_3_items">
        <item>Как всегда, Dream League Soccer 2020 - это игра-менеджмент, в которой больше внимания уделяется вашей способности контролировать своих игроков на поле и следить за тем, чтобы они делали правильные вещи, сводя к минимуму неаккуратные пасы, грязные подкаты и дикие удары на поле. цель и максимизация умной игры в целом. Отчасти это и делает игру такой сложной, и гораздо более сложной, чем, скажем, начало игры с Ливерпулем в Премьер-лиге и уничтожение почти каждого соперника за счет огромной силы вашего состава и нескольких нажатий здесь и там, чтобы настроить свою тактику и делать замены.</item>
        <item>Как мы кратко упоминали в первом совете, игра упростит вам управление своей командой во время матча. Хотя все, что вам нужно сделать, это перетащить игроков на вкладку «Управление командой» в меню паузы, игра автоматически предложит замены во втором тайме, если один из ваших игроков слишком устал.</item>
        <item>Это способ Dream League Soccer 2020, который позволяет вам сосредоточиться на действиях на поле, а не на управленческом аспекте вещей, хотя вы также можете изменить свою расстановку в середине матча - мы не будем вдаваться в подробности. это еще не все, поскольку на этом этапе более важно знать, что сабвуферы легко создавать. Кроме того, у вас будет ограниченное количество построений на выбор на ранней стадии!</item>
        <item>В неигровых ситуациях вы можете сделать те же настройки в разделе «Управление командой», и вы заметите, что здесь нет опции автоматического выбора - поэтому наш комментарий в первом совете о том, что аспект управления Dream League Soccer 2020 не идеален. , Однако легкость, с которой вы можете перетаскивать игроков, среди прочего, упрощает перегруппировку вашей команды, чем в Top Eleven.</item>
    </string-array>

    <string-array name="feed_4_items">
        <item>Мы не можем недооценивать это - не стоит рассчитывать сразу же выиграть кучу матчей и взлететь в рейтинге дивизиона Академии, когда у вас есть команда скрабов и одна одинокая звезда, выступающая в роли вашего капитана. Но есть способы повысить ваши шансы на победу в этих первых нескольких матчах, когда дело доходит до того, что ваши игроки делают на поле.</item>
        <item>Наш самый первый совет - сосредоточьтесь на коротких передачах и убедитесь, что игрок, которому вы делаете передачу, действительно открыт! Нажатие кнопки «B» волей-неволей, когда на вас оказывает давление защитник, приведет только к тому, что вы будете лишены собственности чаще, чем нет, поэтому вам нужно внимательно смотреть и убедиться, что другой парень не окружен куча противников, и не ждите до последней секунды перед передачей мяча. Это тоже кратчайший путь к быстрому лишению собственности.</item>
        <item>Также следует иметь в виду, что у всех ваших игроков над головами будут маленькие значки - обычно это не имеет большого значения, если у обеих команд есть майки разного цвета, но могут быть случаи, когда у обоих клубов есть майки одинакового цвета. , Это может сильно усложнить задачу, и слишком часто проигрывать матчи, потому что вы не знаете, какие игроки на вашей стороне, а какие нет!</item>
        <item>On defense, you should always try to be as close to the ball as possible. Again, you may be tempted to hit on the “C” button to keep constantly switching so that the AI controls the defense as much as possible. That’s not a good idea for two reasons — one, that could throw off your defensive strategy with multiple players having to readjust and refocus their attention each time you hit on C. Two, the game’s AI isn’t really that smart when it comes to computer-controlled players on your club defending the opponent. That’s why you should use the “C” button smartly, in such a way that you’re trying to stay on the ball and trying to get it back to your side before they become a threat to score.</item>
        <item>Также важно правильно рассчитать время ваших подкатов - обычно кнопка «B» вполне подойдет, поскольку она позволяет вам безопасно оказывать давление на соперника. (Фактически, это совсем другой вопрос, который во многом будет зависеть от вас - вам нужно быть уверенным, что вы находитесь как можно ближе к противнику с мячом и действительно находитесь перед ним, чтобы оказать успешное давление!)</item>
        <item>Иногда вам нужно поразить этот восклицательный знак, сделав электрический (не предназначенный каламбур) подкат и решительно вернув мяч. Не стоит подкрадываться к противнику и отбивать подкат сзади - нужно делать это впереди и в нужное время, иначе вы рискуете получить желтую или красную карточку за неприятности! Желтые карточки допустимы, если они не являются вторыми в игре, в противном случае они автоматически превращаются в красную карточку, и вас удаляют.</item>
        <item>Но красные карточки - это то, чего вы определенно хотите избежать - игрока не только удаляют за грязную оборонительную тактику, вы также не можете заменить его на кого-то другого, автоматически оставляя вас на одного человека, как только кого-то удаляют. Этот игрок также будет дисквалифицирован на один матч после того, как получит красную карточку - футбольные ассоциации, даже во вселенной Dream League, имеют серьезное значение, когда говорят о грязной игре.</item>
    </string-array>


    <string-array name="feed_5_items">
        <item>Это то, к чему мы всегда относимся легкомысленно при обсуждении. Как должен знать любой геймер, уход от ярости - это практика, которая обычно не приветствуется, главным образом потому, что она сводит на нет тяжелую работу человека-противника, позволяя тому, кто справляется с яростью, начать все заново, фактически не неся потерь. Но после этого мы бы рекомендовали прекратить гнев только в режимах Dream League Soccer 2020, в которых не участвуют клубы, контролируемые людьми. Это означает, что вы можете делать это в режиме карьеры, но, конечно, не в многопользовательском режиме, иначе вас могут забанить в сетевой игре.</item>
        <item>При выходе из ярости во время матча есть способ, так сказать, безумие - вам нужно выйти из приложения, пока мяч активен, чтобы перезапустить с последнего мертвого мяча. Если вы выйдете из матча после того, как ваш противник забил гол, его гол все равно будет засчитан, хотя вы определенно можете выйти из приложения после пропущенного пенальти и попытаться сделать бросок еще раз. (Точно так же вы также можете успешно уйти от ярости после забитого гола, эффективно сохраняя свой прогресс после последнего действительно хорошего дела.)</item>
        <item>Однако что произойдет, если вы окажетесь глубоко в яме, не выйдя из приложения и не перезапустив его заранее, и захотите вернуться на несколько минут назад, чтобы начать игру еще раз? К сожалению, вы можете возобновить игру только с последнего мертвого мяча, и если вы выйдете из матча (в отличие от приложения), это будет считаться штрафом с вашей стороны - автоматическим проигрышем без каких-либо валютных вознаграждений.</item>
    </string-array>

    <string-array name="feed_6_items">
        <item>Мы уже говорили о том, как можно заработать монеты за завершение матча в режиме карьеры, но как насчет драгоценных камней, которые являются премиальной валютой игры? Как упоминается в игре после того, как вы сыграли пару матчей, вы можете зарабатывать драгоценные камни, выполняя достижения, перечисленные в разделе статистики в разделе «Мой клуб» - да, мы знаем, что это довольно странное название для того, что обычно называется просто «Достижения» или «Голы», но эти клубные голы связаны со статистикой команды, поэтому мы как бы понимаем, почему First Touch использует этот термин.</item>
        <item>Как вы увидите в разделе статистики, ваши первые четыре клубных гола принесут вам 10 драгоценных камней каждая - вам сначала нужно будет финишировать 8-м или выше в дивизионе Академии, пройти 2 раунд Global Challenge Cup, выиграть не менее четырех игр. в Дивизионе Академии и забить не менее 15 голов (т.е. в среднем один гол за матч) в Дивизионе Академии. Обычно этих целей легко достичь, хотя вы, безусловно, можете ожидать, что они будут усложняться по мере того, как ваш клуб становится лучше и вы переходите от одного дивизиона / лиги к другому. Чем больше достигнутых достижений, тем больше самоцветов, поэтому обязательно просмотрите меню статистики, чтобы узнать, к чему вам нужно стремиться!</item>
    </string-array>

    <string-array name="feed_7_items">
        <item>Независимо от того, находитесь ли вы в перерывах между матчами или готовитесь к самому матчу, Dream League Soccer 2020 позволяет тренировать ваших игроков, нанимая тренеров, эффективно давая им постоянные статистические приросты и помогая им приблизиться к их потенциалу. Вы можете нанять три типа тренеров - технических (улучшает контроль мяча, распределение, стрельбу и отбор мяча), фитнес (сила, выносливость, скорость и ускорение) и вратари (остановка и обработка выстрелов) - и ваш первый обычный найм. для каждой категории есть на дом.</item>
        <item>Последующие наймы, однако, будут стоить вам некоторых драгоценных камней - Обычный тренер обучает одного игрока, улучшает одну случайную характеристику и обеспечивает увеличение характеристики на +2 для 15 драгоценных камней, Редкий тренер обучает двух игроков для одной случайной характеристики и +3 увеличение для 40 драгоценных камней, а легендарный тренирует трех игроков для всех применимых характеристик и прибавку +5 за изрядную цену в 150 драгоценных камней.</item>
        <item>Хотя было бы неплохо иметь возможность выбрать конкретного игрока для тренировки - в идеале вы хотите сосредоточиться на своих лучших игроках, а не на более слабых, которые, вероятно, будут чаще попадать на скамейку запасных - главное предостережение этой функции заключается в том, что игра выбирает случайного игрока, на которого будет воздействовать тренировка тренера.</item>
        <item>Как мы заметили, это скрабы обычно обучаются раньше лучших, и хотя это имеет смысл (в реальном мире вы хотите помочь улучшить менее опытного игрока, а не того, кто уже достаточно опытен), это может не быть самой идеальной из ситуаций. Тем не менее, каждое улучшение имеет значение, если вы пытаетесь улучшить свою команду по ходу дела, поэтому используйте этих тренеров, если вы можете себе их позволить, но не злоупотребляйте этой функцией!</item>
        <item>Кроме того, поскольку в вашем клубе может быть только определенное количество игроков, пока вы не обновите стадион, вы также можете освободить своих более слабых игроков в обмен на тренера по техническим вопросам или фитнесу (для не вратарей) или тренера по вратарям (для вратарей). По сути, вы приносите в жертву более слабых игроков ради шанса улучшить более сильных, так что это всегда то, на что вы можете обратить внимание, если пытаетесь сэкономить на ресурсах. Эту функцию можно найти в меню «Переводы» (справа внизу, под агентом), и это следующая тема, которую мы будем обсуждать в этом руководстве, так что продолжайте читать!</item>
    </string-array>

    <string-array name="feed_8_items">
        <item>В левой нижней части главного меню, под Next Fixture, вы увидите меню Transfers, и именно здесь вы можете вручную добавлять новых игроков в свой клуб и фактически выбирать игроков, которых хотите добавить, вместо того, чтобы выбирать их случайным образом. с разведчиком или агентом, хотя эти две опции также доступны на экране передачи. Так какая вам польза, если вы пытаетесь улучшить свой клуб с помощью этой функции?</item>
        <item>Просто чтобы оправдать ваши ожидания, игроки, которые доступны в списке живых трансферов, обычно почти соответствуют игрокам вашего клуба по общему рейтингу. Это означает, что вы, безусловно, можете ожидать обычных игроков с рейтингом 67 или ниже, если вы находитесь в Дивизионе Академии и только начинаете. Однако хорошо в том, что вам не нужно тратить драгоценные камни - всего несколько сотен монет для обычных игроков, и, как мы уже говорили ранее, многие из них обычно будут немного лучше, чем в среднем по вашей команде. Опять же, не намного лучше, но это, по крайней мере, лучше, чем ничего, верно?</item>
        <item>Что касается других опций, доступных в Transfer, вы можете использовать разведчика, чтобы сделать доступными двух игроков - у вас есть обычный, редкий и легендарный вариант, при этом шансы получить редких и легендарных игроков увеличиваются по мере вашего продвижения, и то же самое с цена в монетах, чтобы использовать этого разведчика. (Чтобы быть конкретным, это 75 для обычного разведчика, 240 для редкого и 500 для легендарного.) Чтобы уточнить, вы все равно можете получить игроков обычной редкости, даже если вы используете легендарного разведчика, как шансы получить Обычный, Редкий и Легендарные игроки через эту опцию выглядят следующим образом - 40 процентов, 45 процентов и 15 процентов.</item>
        <item>Кроме того, мы также должны сообщить вам, что вышеупомянутые расходы являются единовременными платежами для вашего разведчика и не зависят от суммы монет, которые вам нужно будет заплатить, чтобы фактически купить игроков, которые будут доступны в разделе разведчика только до ваш следующий матч завершен. Наконец, позиция игроков, которых вы можете получить с помощью этой опции, всегда будет случайной - не имеет значения, если вы уже загружены в заданную позицию!</item>
        <item>Что касается варианта с агентом, то главное отличие здесь состоит в том, что вам фактически гарантирован один игрок (только один, на этот раз) рассматриваемой редкости - обычный для 30 драгоценных камней, редкий для 150 и легендарный для 300. Позиция по-прежнему будет быть полностью случайным, так что здесь все равно будет немало азартных игр. Тем не менее, вы можете сэкономить на этом, выполняя больше достижений и со временем зарабатывая больше драгоценных камней.</item>
        <item>На этом пока что все, что касается нашего руководства для новичков Dream League Soccer 2020. Следите за обновлениями, мы, возможно, вернемся с еще одним руководством по игре с некоторыми расширенными советами и приемами!</item>
    </string-array>

    <string name="image">Image</string>
    <string name="privacy_policy"><u>Privacy policy</u></string>

    <string name="pp_test_text">This page is used to inform visitors regarding my policies with the collection, use, and disclosure of Personal Information if anyone decided to use my Service.

If you choose to use my Service, then you agree to the collection and use of information in relation to this policy. The Personal Information that I collect is used for providing and improving the Service. I will not use or share your information with anyone except as described in this Privacy Policy.

The terms used in this Privacy Policy have the same meanings as in our Terms and Conditions, which is accessible at Tic Tac Toe unless otherwise defined in this Privacy Policy.

Information Collection and Use

For a better experience, while using our Service, I may require you to provide us with certain personally identifiable information. The information that I request will be retained on your device and is not collected by me in any way.

The app does use third party services that may collect information used to identify you.

Link to privacy policy of third party service providers used by the app

Google Play Services
AdMob
Log Data

I want to inform you that whenever you use my Service, in a case of an error in the app I collect data and information (through third party products) on your phone called Log Data. This Log Data may include information such as your device Internet Protocol (“IP”) address, device name, operating system version, the configuration of the app when utilizing my Service, the time and date of your use of the Service, and other statistics.

Cookies

Cookies are files with a small amount of data that are commonly used as anonymous unique identifiers. These are sent to your browser from the websites that you visit and are stored on your device\'s internal memory.

This Service does not use these “cookies” explicitly. However, the app may use third party code and libraries that use “cookies” to collect information and improve their services. You have the option to either accept or refuse these cookies and know when a cookie is being sent to your device. If you choose to refuse our cookies, you may not be able to use some portions of this Service.

Service Providers

I may employ third-party companies and individuals due to the following reasons:

To facilitate our Service;
To provide the Service on our behalf;
To perform Service-related services; or
To assist us in analyzing how our Service is used.
I want to inform users of this Service that these third parties have access to your Personal Information. The reason is to perform the tasks assigned to them on our behalf. However, they are obligated not to disclose or use the information for any other purpose.

Security

I value your trust in providing us your Personal Information, thus we are striving to use commercially acceptable means of protecting it. But remember that no method of transmission over the internet, or method of electronic storage is 100% secure and reliable, and I cannot guarantee its absolute security.

Links to Other Sites

This Service may contain links to other sites. If you click on a third-party link, you will be directed to that site. Note that these external sites are not operated by me. Therefore, I strongly advise you to review the Privacy Policy of these websites. I have no control over and assume no responsibility for the content, privacy policies, or practices of any third-party sites or services.

Changes to This Privacy Policy

I may update our Privacy Policy from time to time. Thus, you are advised to review this page periodically for any changes. I will notify you of any changes by posting the new Privacy Policy on this page. These changes are effective immediately after they are posted on this page.

Contact Us

If you have any questions or suggestions about my Privacy Policy, do not hesitate to contact me at vovapust1989@gmail.com.

This privacy policy page was created at privacypolicytemplate.net and modified/generated by App Privacy Policy Generator</string>
</resources>